愛回家講基佬架？

邊到有男人咁做friend 呀？
朱凌凌朱凌凌...
又呷醋又妒忌
痴痴地

菊花依舊

菊花依舊...

你識條春咩